垃圾騎師貝湯美討論區

唔差在開埋呢個

呢條友同黃俊有得揮
一檔唔要內欄，係要握手位
嚟香港咁耐仲未知要點跑馬，洋將嚟講都算垃圾

隻Emma sword騎到咁

垃圾到仆街

馬王騎手 貝湯美

馬王揹佢返嚟

跑之前已經批死

貓巴兩大天敵：
黃俊，貝湯美

真係唔撚明佢啲思路

尚多 威仔 獎星 輕鬆返黎

兩在垃圾
唔識揀邊個廢啲

每場可以揀少隻喎

笑撚死
三隻馬王級揹個廢物返嚟

出現了

同手魔分手之後除左光芒青現同好吉利入Q個兩次
其餘時間都搞笑

屌
有時我都係信馬多啲
點知佢真係咗撚柒

我都諗唔撚明 愛馬劍點會無三甲 屌佢老母貝湯美

勇冠王 大外一氣

淨係識呢啲
隻馬首先要高一班

黃俊
因為連個樣都衰過人
湯美起碼有美滿家庭

曾經聽唔少人講佢騎功好
又比唔少籍口佢 話佢大場騎師 一時三刻未摸熟姐

屌你老母臭化
布達德夠大場騎師，人地客串一兩個月都五場頭馬
貝湯美成季先13場頭馬，笑撚死人

唔明點解寧願比機會貝湯美都唔比機會吳嘉晉

你不幾何見佢贏載係走入面
放頭唔計 闖系

呢樣真
起碼牙晉點都攝下

不過石哥有日泥地本身比曬機會貝
結果閪曬
自此石哥無比過馬貝貝跑